啱啱先睇返新聞, 林鄭個樣/款 重係好囂好串喎

啱啱先睇返新聞,
林鄭個樣/款 重係好囂好串喎